【深圳冧樓】羅湖區一樓宇突然傾斜 現場已被封鎖

深圳羅湖區一棟樓宇今早突然倒塌，當局已封鎖現場，派出公安、消防到場搜救，暫未知是否有人員傷亡。

事發在羅湖區船步路和平新居，現場消息指出，倒塌的樓宇地下是一個街市，樓上已沒人居住，附近的民眾則已被疏散，搜救人員正搜索倒塌樓宇內有沒有人被困。

資料顯示，和平新居由深圳城建開發集團建，總建築面積3萬平方米，共計有134個單位。

新浪微博

還有黨啊

天滅中共

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔洗怕
死既都係豬
當非洲豬瘟個數字

深圳特區真係夠國際化
香港人輸哂

老解終於有野做了

唔好意思借個位宣傳。

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

另外幫幫手，大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

幫手大力宣傳！打到共國！

又可以做戲了

強大了

GDP又升

又跣低左

護旗手活埋咗？

大灣區榮耀

一定冇人死

真係冇人住？

先行示範區

「中國而家呀...幾先進幾發達呀！啲樓呀又高又靚！」

早幾年好多廢老發表呢啲中國先進論

係囉, 地下街市同埋無人住囉

安居樂業大灣區

企係度都跣，痴跣

沒事兒沒事兒

應該係大灣區新嘅建築風格

無事無事 街市朝早唔開檔

大灣區樓盤的升天潛力非常大

深圳斜塔

深圳樓價咁高，單位本身值幾多錢？

中國製

一定係外國勢力入侵

呀 班大陸仔係咪唔識計overturning 呀

This is china

深圳啲樓都唔夠住 , 肯定當時有人 , 好玩過歡樂天地

官方：沒有傷亡

返大陸住就日日有得玩冧樓機動遊戲

没事儿没事儿
自然反應

笑左 笑埋右

唔知有冇得賠

又話要超越香港？

又可以去產能
壯哉我大中華

先進都市

冷氣房

GDP GOGOGO

你想去做器官農場咪去告囉

make in China

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

跣低姐 扶返起咪得

全新起過又有新嘅ｇｄｐ喇～

深圳好多樓都係，原本四、五層，不斷違建加高到十幾層，冧樓唔出奇

不慎滑倒

取代香港未

深圳點撚樣國際化，人唔笑狗都呔

藍屍 爱国人士仲唔快D去大灣區發展

機遇處處呀

點解冇骨牌效應

羅湖區會有樓無人住？搵鬼信呀

出動！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

這就是中國.JPG

支那成功發明永續經濟
GDP UPUPUP
起完就冧 冧完再起 再起再冧
無間循環 經濟直上宇宙

沒事兒 沒事兒

没事儿没错儿

明日香港

格離個棟仲有人住...呢棟無人住?

没事儿没事儿

深圳真係超越香港

狂賀 死亡人數不斷下跌

先行示範區開始示範了

厲害了 我的國

放支國旗護唔護得返？

中國人口又要減36了

Made in China

跣親姐，沒事兒

何君堯拍一拍枱既餘震去到而家仲未完

唔小心跣腳姐

中國製造 2019 之冧樓

為香港人設立榜樣

有沒開POST, 幫推

大灣區榮耀啊！

一定係黑衣人做嘅

倒塌的樓宇地下是一個街市，樓上已沒人居住

大陸買樓=

咁就想取代香港？

希望人 死多幾件

自作孽，不可活。

死人冧樓

鈎結外國勢力

沒事兒

This is China

斜塔

天意

皇天擊殺

強國出品，必需佳品。送班藍絲返去嘆呢d佳品就最岩家啦

無端端倒塌係咩事

腦洞: 有機會是港獨暴徒地下組織計劃的恐襲

豆腐渣工程

一定係黃屍上深玔放炸彈
要求解放軍立即全面進入香港

取代香港

死亡人數<36人

中國的 不意外

致敬MJ

law of 35

好似又跪左

0傷亡

咩都唔想知 淨係想知死幾多隻蝗

樓上已沒人居住 零傷亡
本來已經想重建

超越香港自然反應嚟姐

大湾区

皇天擊殺!

護旗手仲護唔護到旗
Btw 希望清醒嘅人無事

正呀，冧多啲啦
還掂陸沉都係0人死架啦

中國真強大

正常發揮

岩曬啦 唔係成班老解係深圳集結咩
搬野啦同志

樓爆

五毛當冇事發生
繼續活係自己既平行時空

抵 啦 GDP 又 升 喇

香港應該起唔到呢d樓
果然取代到香港

樓上已沒人居住

收唔到email

擁抱大灣區

先行一步

深圳超越香港

屌人地拆緊樓呀大驚小怪

隔離個棟層層都有人住喔

共享大灣區榮耀之一, 就係住豆腐渣樓

多難興邦

廢老：假新聞

隔離嗰棟好硬淨 唔知住客以後每日點捱

仲未冧，仲住得

冇人傷亡

厲害了他們的國

恭喜 深圳終於超越香港 喺倒塌呢方面

得個小小點死到人呀
中國既偷工減料就係連冧樓都咁廢
9月1機場見

死亡數字喺0-37間

國家又贏

厲害了我的國

冧就冧啦 傾斜

中国夢

皇天擊殺

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

垃圾

見到標題即刻俾個讚先啦

諗起馬頭圍道

黃貝嶺行過啲應該喺

放大少少已經睇到前後左右層層都係住人，竟然話樓上無人住，咁得意都有既

全國示範

2000

原來老解響度集結，係準備救災，真係估佢唔到。

721,811

可唔可以好似骨牌咁

好彩冇人傷亡 只有少部分人輕傷

咪超越咗城大個天台囉

原來老解係深圳就係等呢一幕

強烈要求香港警察一家大細番深圳住

強烈要求香港警察一家大細番深圳住

強烈要求香港警察一家大細番深圳住

恭喜恭喜

強烈要求香港警察一家大細番深圳住

沒事兒 沒有房還有西瓜

咁就300萬

深圳又贏，講冧樓香樓真係唔夠深圳黎

成棟黎

社會主義示範區

跟黨走

厲害了他的國

前幾日先有停車場金錢爭議

無人住咁都講得出

護樓手去哂邊?

中國造的會爆炸

D 樓比過萬武警震懾到倒塌

我笑埋前同後

支爆 樓爆

快撚d黎取代香港啦 我仲等緊啊

睇下祖國幾強大

屌

CLS，2000年入伙就話無人居住，但又會有個街市係樓下，咁都講得出

好和平

一個死傷者都無 又嬴

仲有冇愛國愛黨嘅人上返去住

深圳又嬴

勁啦

官方：一個人都冇死！

唔好笑啦
人哋就嚟取代香港㗎

gdp升升升

塌樓呢家嘢 深圳真係可以取代香港

屌你唔爭氣笑左出黎

不意外

又可以再起過 呃多一筆錢

自己都覺得自己無人性，睇到呢d新聞竟然係開心

沒事兒 哩排落大雨跣親啫

深圳灣老解過去好快姐

超越埋火星

有地鐵工程？

幾撚有藝術感丫

港獨份子反攻大陸了

就香港反逃犯條例，深圳一樓宇表態支持中央及特區政府，今晨毅然左傾。

o

中國人條命真係好撚賤,

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

小鳳姐呢?

仲唔快d拎雞頭堆左佢

自然反應

35人

留阿待J

中共可以即刻改樓宇結構標準、傾斜45度並不違規、没事兒

一定係佔中影響

又可以刷 GDP

成功超越香港，取代香港國際金融市場地位。

發展個個乜撚特色城市話
冧樓之都？超越香港？

14億都擋唔住

埋野

可能太舊準備重建

GDP又增長

想香港變深圳?
不了

真。跣低

冇死人

唔好提，好羞家
冧得幾個單位
比起強大嘅祖國上百起跳
我哋香港真係太渺小了⋯⋯

紅底 / 藍絲回應

欣賞國家經濟增長

全世界度度都有呢d事發生

返大陸？不了

中國或成最大贏家

成隊人對住座樓大叫「後果自負」

好似好近羅湖站,一過關就係

意大利式建築 中國邁向國際化又一例證

最衰班暴徒搞亂香港搞到冧樓

原來得十八年樓齡

Lum咗都成棟冇散

冇得食西瓜睇廢青喇 間屋都冇撚埋

大灣區共榮圈
肥媽幾時搬上去呀 唔好得個講字呀

這就是中國.jpg

取代香港！

wfc

傾斜
無隔離座樓, 變左石堆啦

唔係質疑國家嘛

多難興邦
深圳果然比香港牛B
太強大了

支爆

大灣區樓值得投資

應該冇人死1個傷

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

中國式比薩斜塔

玩法唔同
內地維權好難
死左=下世小心d

無野既 係咁㗎

一定係死亡人數 : 0

咁樣冧
九成九短樁

賺左啦

土地公都做野

Made in china 係咁上下

無事無幹都冧...痴撚線

中國特色社會主義

是外國勢力影響

大灣區

抵撚死啦 支那狗
而家 天收你丫

好人好者點會冧樓

過多幾年深圳一定超越香港
香港玩完㗎

一話代替香港做中心就腳都軟埋，咩玩法

雖然香港馬頭圍都有塌樓事件，但馬頭圍層唐樓1955年起，呢層和平新居如無意外係2000年起，點解會咁快就塌？

同埋呢棟樓得6層，唔係又係豆腐渣工程咁大膽呀？

為今年GDP保6作貢獻

真的唔奇，大陸好多鬼城。可以睇下YouTube channel 遠方的故事

深圳GDP創新高

又係香港人示威攪到人哋楝樓跣低咗

帶動景點
打佢老母造GDP

用料未充足，有待改善。

解放軍有野做啦？定返哂去摺被

Cls咁都得

the faith in communist party will always win

咁似何君妖老母個墳嘅

19年樓齡咁快就冧

小事嚟啫
中國日日都有幾單，怕咩啫

豆腐渣+附近掘緊春風隧道

你班暴徒成日喺度搞事！搞到深圳樓都冧埋啦！

香港廢青 發動恐怖 襲擊 我大深圳市民

100受驚入院
99已出院
1留醫
0死亡

close file

香港塌樓50年一遇
大陸啲大城市塌樓三五年一單

有冇gif版

但SZ唔係鬼城啦

共享大灣區機遇

驚就訓街

和平新居
今次重唔rest in peace

有咩問題 樓唔冧起嚟做咩

無傷亡超越香港
取代香港國際金融地位

無事無事, 特色黎

小粉紅有咩想講

GDP gogogo

倒塌〉旺區多左塊地起樓, 商機處處
死人〉減少政府供養負擔
重建〉解決產能過剩 + 保就業
GDP Gogogo!! 深圳示範區好野!!

唔係幫大陸
馬頭圍個單仲誇張 成橦無哂

大陸仲有啲咩係做唔到？

連棟樓都攬炒

大彎區

後果自負後果自負

冧樓方面已經超越左

其實有咩有問題？

繼續住啦

仲話代替香港喎，樓都未撚識起真笑大人個口

要取代香港了

永續GDP

建築手法不完美，但可接受

原來啲垃圾聚喺關口係準備突發事件
黨真係強大，咁都俾佢預計到

香港既未來

啱啊，你上連登喇
唔想人笑你咪唔好冧囉

起樓原來唔包地基同土質，成棟冧係質量好
怪唔得西九搞成咁

留名等睇啲人話深圳已經超越咗香港個啲垃圾點拆

2000蚊一呎，幾平

護旗手快啲去扶住啦

蝗：深圳好發達 你地班港燦唔抵得

大中國 早已超越 宇宙，啊爺萬歲

老解要救災 ， 出兵香港不了

呢排雨水多

唔小心跌親姐🤔

有冇人屋企嘅藍絲紅底左膠想置業啊
問下佢哋要唔要依棟？
包保平靚正

呵呵

深圳正苦偷笑：「今鑊可以鏗返唔少拆樓+拆遷費+起多啲蚊型單位+賣貴啲」今次真係肥到漏油

冧樓？重建呀

點會唔識 不過唔計姐
又唔係我住

掌聲

投資左大灣區

一時大撚頭蝦唔記得打地基㖭

好彩係傾斜姐都未冧

係2000年樓
18年都可能未供完

馬頭圍唔係個工程佬成條主力柱鑽尻爛咗咩，咩樓都冧啦

起樓質素唔包地基
佢唔撚好講話泥土問題 傻傻地

藍絲廢老同警渣幾時搬去住

一定係香港班廢青搞到咁

內地又有貪污豆腐渣工程？唔理咁多留名推左先

層樓望落咁新淨都冧

GDP 又可以升！

豆腐渣 好正常

班護旗手有無事? 好單身呀

中國又贏

+1

28年後 香港新豪宅冧樓
中國政府：豪宅只供裝飾用途 沒人居住

仲傾斜，直頭冧撚左啦

全部人形豬
唔會有人傷亡

這就是偉大的中華人民共和國

咩事都冇發生都可以冧咗支那野真係好化學

又表演救人救到中暑暈低

冇事嘅，爛左少少，用膠紙痴下咪得囉！

嘩屌
還有黨哦

冧樓咋嘛，喺中囯好出奇咩，大驚小怪

認真問點解舊年十號波又冇事

蛆蟈又贏

厚德村居民出黎未

滑倒了

大陸係咁，無撚得救！

in lo wu, we trust

當時未冧唔代表冇破壞

冧得一座..隔離個D都危危乎

咁講法 黎多個十號 成個廣東唔撚洗要

up

未來金融中

反正都係0傷亡

,

睇相橦樓都幾硬淨，係地底出咗事

深圳經濟突區
出師未捷身先死

唔識天文地理...但我始終覺得同最近大陸D天災有關

#厉害了我的国

他國事務呀
推你老母

豆！腐！渣！
國人支持國貨！感到驕傲！

831 901 902 903推到上熱門

made in chi-na

支那豬真係好撚on9

厲害了蝗的国

天錯地錯，連地基都有錯，只有共產黨無錯
個政府唔係帶頭造假，下邊班細嘅又點敢造埋一份呀？

地獄鬼國支那真係送都唔住

冧一起十

香港真落後 傾斜樓都無
廢青港

超越香港

中國特色社會主義先行示範區

不完美，但可接受

無傷亡

大灣區係咁好住!

齊來賀國慶

有D工程佬真係好撚不負責任，有時明知係主力牆都肯扑，上網好多圖，有D人將主力牆拆左做 Open Kitchen ，將來老化冧樓壓鳩死佢係抵死，累街坊先最仆街 香港都係咁，支那更加唔洗講

係大陸發生真係唔意外

國際化

咁都叫傾斜
直頭推撚左格黎

攪炒第一步！

班大陸豬成日笑鳩香港人買唔起千呎單位，至少香港樓穩陣先啦瞓瞓下砸死咗都唔知咩事

新聞應該剩係會播城管奮不顧身疏導市民

唔怕﹐隔黎果棟都未冧仲住得

豆腐工程

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

支那真係唔出奇 成棟瞓低都試過

用料不足, 但未完全倒塌, 可以接受, 有改善空間.

又再起過 GDP gogogo

厉害了我的国

輸左之後嘅香港未來

中共起樓都唔可信
點解會有人信佢做既新聞

超越香港了

D暴徒真係過份!

厲害了 香港真係比唔上

希望入面無人啦

大灣區搵鬼敢住

支那日常

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

正常發揮

住客已犯尋釁滋事罪帶走

雨季個地滑
係容易跣親

lm

豆腐渣，不意外

賠?
一係當無事發生過
一係上訪 到時唔打多你一身 再要你賠多一筆好偷笑

都住左差唔多廿年了 已經有賺

沒事兒沒事兒
你地班連燈仔未見慣係到大驚小怪
垃圾

一係冇人死，一係就35人。

你還有黨

支那鹹水樓保養好撚差 超過十年樓齡已經爛爛熔熔
同D支那鬼講美孚新村接近50年 佢地會話你9UP

又跣親

大灣區啲樓真係彎架喎

唔住呢度咪無事囉

4呢啲屬樓宇既自然反應，無需擔心

住到責鳩死左，真正終生物業!

常見事故

常見的事故
樓宇自然反應
深圳樓價咁高點解？自然反應

正常時

個度邊度黎? 幾年樓齡?

積木係咁上下啦

全國示範區

你睇下佢 摺完幾撚自豪

冇事兒

亮劍了

：楼体倒成这样还能保持原型说明质量还不错，应该是地质问题

好時真係好佩服佢地呢啲無知得黎既厚臉皮

冧樓突顯質量好，可以成棟咁冧，十分堅固

香港新起個d遲早一樣

麗害了中國

冧樓係常見事故

NO LA 佢地唔似香港係舊區拆舊起新

中國那麼強大 一定是自然因素造成

蓋ching

大陸有啲賣樓嘅已經改曬標題，
賣呢個盤全部話搏清拆重建

一定係建築商收美國佬錢起危樓害中国人啦，等中国嘅樓冇人敢買，總之乜都係美國佬錯

先行示範

冇先係新聞。

棟樓自己滑倒

咁嘅情況原來仲可以繼續住

深圳咁就超越咗香港

合付國情

藍絲: fake & fuck news!! 你條毒果P圖

又贏

大陸樓
人唔笑
狗都吠

好驚有日發生喺香港

抵啦

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

肯定係假新聞 唔駛理

D窗同結構幾咁結實！係個椿唔得o者

沒事兒
你們還有黨

咁又可以呃保險
早知起多d啦

厲害了

唔係話要調控樓市咩~ 未冧樓價先冧樓

This is Chi na

你信?

中聯扮個一堆樓都係裝飾用

拆樓啫, 嚇我唔到既。住既人全部都係低端人口, 唔肯走囉, 咪拆屋囉。

痴線⋯

支那人就算冇地震都會冧樓幾勁呀，拍馬都追唔上

棟樓一定係港獨撚起啦 呢班港獨地盤佬想抹黑大灣區

人民日報表示

因為死晒, 所以唔算

冧得幾有美感

何妖拍檯，蝴蝶效應